有時真係會好灰，灰到想自殺

個人無野叻，本來決定想做既野又集中唔到搞到做唔到

又無乜朋友

呢排又咁多自殺既新聞，有時會覺得下個到我⋯⋯

呢d時候上Lihkg見到好多post都講大學生ocamp，點揀hall，入college有咩攻略

就會好羨慕呢d人，因為自己只係一個中學畢業既廢青

連lihkg成日笑既ive仔都可以屌打我

如今仍然一事無成

係都我先啦
幾時論到你

係都我先啦

見到有d人淨係返下d pt都可以成日去旅行，但自己呢？

23年黎淨係去過日本一次，仲要個行程係on on 99無野玩

但身邊d人莫講話可以一年去三四次日本台灣泰國，仲有d經常衝出亞洲

人比人比死人呀巴打

無謂講啦⋯⋯

我明
就算讀上大學 只會更加睇清自己有幾廢

廢得過我讀唔到？

讀唔到都唔代表係失敗 只係條路唔同
加油樓主 一班連登巴打撐你

只係葡萄人地係冇用架，可能十年後到佢地幫你奶鞋底呢？